和歌山玩幾多日先夠

same with above, thanks

即日來回夠啦

落地即走

即走

黑潮市場 一日
可以火車過行去淡鳩神社 半日 環境好正

你計唔計白浜先

白浜太舒服我留左2日半

諗住去too

去埋白濱 玩3-4日都得

和歌山上次去左3日2夜

海鮮市場
Toretore Market
係Market買完海鮮過隔離BBQ

住宿
南紀白浜 浜千鳥の湯 海舟
望住太平洋浸溫泉好正